歐盟會唔會因為武肺而解釋

仲唔肯暫停神根條約
疫情難民湧入，德國仲肯唔肯收?

Never stop sun gun

解釋啲咩

歐洲大陸啲國家拆埋實體邊界
停咗都執行唔到

解散

有咩要解釋

神根條約同歐盟係兩樣嘢

忽然覺得英國脫歐是對的